有冇人用BNO搭過easyJet?

Online checkin 國藉要揀咩？
試過揀uk唔得

其實唔使理咁多無論我去芬蘭挪威紐約三藩市洛杉磯阿拉斯加國籍我都係照填香港當然有啲入境人員會幫你改返OK冇所謂佢嘅事

有一次瑞典斯德哥爾摩入境佢直情印都冇當你UK直行直過

UK就得
不過mobile pass無國籍